windows7裝唔到software

唔知點解小弟部電腦用耐左 次次裝野落c drive 例如ccleaner, teamviewer, display card driver , 佢都裝到一半就卡住, 反而係steam到down game就好順利 , 有冇師兄知係咩問題? 跪求解答

善意打破零回覆

召喚傳心師

掃下bad sector
seagate 有check harddisk software